真係好似生活係1984個世界咁

南生圍悶燒
高鐵漏水正常
弱波石隨機咁放

放棄槍權換「安全」既賤民應得此報

戰爭係和平

中國先係囉

年青人有得玩抖音就得
政治呀? 咁悶既, 我去玩抖音唔好

香港都係

要飲喜茶 不了

臭蟲論

強國某d大城市嘅中學同大街都裝哂天眼。

唔知幾時到香港呢

BB is wathcing U

其他國家有做=/=中國做就啱

更加唔係=中國做就係正常

試舉例說明

悶燒都講得出

你既世界頂盡咪得東莞

仲有用自己方法返大陸 係冇犯法既

現代就加多左用科技宣傳吹奏監控

好懷疑古代啲皇帝都係咁控制人民

大陸狗連城都未出過學人講成個世界

完全封鎖左 睇唔到

push

間間茶餐廳部部電視機都長開播住既
TVB(Big Brother is watching you.)